有冇電腦高手幫下小弟...

(借朋友AC問下)唔知點解呢排每次開電腦，個mon經常都開唔到，寫住No DP signal from your device，但部電腦係冇事，聽到聲知道入到Windows畫面，搞到次次都要拆晒啲線裝返，之後再重新開機先至開得到個mon，一開始以為係個mon問題，跟住早兩日買咗個新mon，頭兩日都冇事，一開電腦就開到，點不知而家又變返之前咁，每次開電腦個mon都係寫住No DP signal from your device...上網搵過好多方法都解決唔到依個問題，有冇電腦高手幫下小弟....thx

電腦有無第二個位插hdmi

dp韌體更新

有呀，啱啱換咗HDMI線試，開到，但熄機重開又出現個問題....

我試試先，thx!

係咪顯示卡問題

有無notebook/第2部腦連個mon試下

specification?

有冇check過條線係咪壞

驅動更新試下》張卡到換個接口位試下 〉換條線試下 》cpu有核顯既 插塊板既hdmi試下〉有多張顯既 或者借到既 換張試下》最後再試換mon🥴都搵唔到出事係邊 可能個問題就落到塊板到

試過駁落第二部電腦度，個mon冇問題

先試過前唔多情況之後手痕走去clear cmos之後就再無問題

主機板 Asus H310M2 +cpu水冷
16GB ram
顯卡GTX1660 6GB-GDDR5

我試試，thx!

唔好插displaycard,用底板hdmi/dp試下

試試先，thx!

我試過主機俾人推黎推去張display card 鬆咗要重插先有display signal

唔係掛，我部機都成日俾人推嚟推去，唔知點解早排開始開機同埋熄機嗰陣部電腦會有少少奇怪聲，但係純粹真係開機熄機先有，開着咗用係冇嗰啲聲，唔知關唔關事。。